其實依家最重要係防止再有水入去動入面

利用地勢起個防波提係洞口
跟住用盡所有儀器抽水
先可以拖到時間救援

收爹啦傻仔

你以為係屎渠或者馬桶一條通道咁沖水？

「動」入面

暑假就好撚多小朋友

拼音狗

專家都做唔到嘅事 , 點解你會做到?

樓主食字食得有意思

防波堤擋到地下水

有冇玩過minecraft㗎 直接掘個窿出嚟行入去再封返埋佢等一陣就得㗎喇